# Bootangular (Frontend JS Framework)
![gambar bootangular](http://i1087.photobucket.com/albums/j474/Zulfindra_Juliant/bootangular_zps4926779f.png)

## Tentang Framework
- Angular Js 1.3.3
- Bootstrap Custom Theme 3.3.0
- Font Awesome 4.2.0
- Demo coba disini [Demo Bootangular](http://zulfin.web.id/bootangular)

## Requirement
- XAMPP / WAMPP Apache 2.x

## Instalasi Framework
- Download / clone Bootangular disini [Download Bootangular](https://github.com/zulfinjuliant/bootangular/archive/master.zip)
- Rename folder dengan nama "bootangular"
- Taruh di htdocs local web server (pastikan sudah terinstall XAMPP/WAMP)

## Testing
- Jalankan via browser, ketik http://127.0.0.1/bootangular atau http://localhost/bootangular

## Lisensi
- [GNU GPL V2](https://github.com/zulfinjuliant/bootangular/blob/master/LICENSE)